香港政府仲係到向國際展示緊 點樣用權力去排除異已

幫自己友果時, 就乜都講所謂程序同法律
自己人犯錯果時, 就同你講唔好意思我地惡哂
聽講好多西方國家已經留意到香港係到玩乜, 因為佢地違背緊西方普世價值
呢單野99%到最後會發展到要外國勢力制裁香港主要官員凍結佢地資產
即本睇下會發生咩事

如果向國際登報講埋政府 警署 一個二個都大話連篇有冇得諗

小小愚見可唔可以整一個official youtube channel 放哂D片落去，然後登條link係報紙等多d人睇到